呼籲：係社交平台見到任何對採取升級行動既示威者既指責，請留言指正

有三毛五毛，亦有啲有誤解既普通市民，見到一定要留言唔可以被人導左風向！！！

[red就算係返左去都可以繼續支持！！！[/red]

推